基佬仲高質過啲環保臭閪飲筒撚/耶撚

基佬起碼唔會主張做基佬先正確，亦唔會迫其他人轉做基佬
但環保臭閪，自己唔用飲筒，都要迫人地唔准用飲筒
耶撚都係，自己信教就算啦，又成日迫其他人信主，唔信就杯葛人，恐嚇人地死咗之後落地獄

不服來辯

你係gay?

唔通你係環保撚/耶撚？

咩撚野叫做鍾意基佬係正確
唔通你又話鍾意女人係正確？

鍾意一個人本身就冇分性別

佢應該係想講 gay佬唔會逼 直鍾意男人
但環保耶撚就 邪教咁，自己係咁都要逼人係咁

動物都係
唔俾人食狗肉
利伸:非曲

拗攣直男

完全G持樓主